連格陵蘭都守失了

Source:

現實版瘟疫公司就黎打爆機了

仆街喇

隱藏Boss : 台灣

gg

隱藏final Boss: Macau